點解到呢一刻都仲未有人用其人之道還其人之身

人地大叫愛國就做乜都得，拉都唔洗拉
仲要有人護航

點解我地唔大叫愛國打柒黑社會
見到d廢中廢老福建幫
就話佢地搞亂祖國搞福獨？

推

人地係冚家剷點解要學埋一份

以子之矛 攻子之盾